(有圖)有冇人覺得鼻環好核突(個人感覺)#:o)#b

潮流呢家野我真係唔識

兩條女都好撚恐怖 屌你老味

深夜嚇死你班仆街

個環係邊感覺都好核突

係咪想比人捉住個鼻環係咁屌
屌到流撚曬鼻血

耳環我覺得還好

屌邊到先

整穿個鼻真係唔太明有咩美感

想邊度就邊度

成撚隻牛咁

鼻哥窿得唔得先

巴打你既size 咁獨特 ...
呢d真係百年一遇既褔氣 去馬啦
仲等 ！

穿脷環先難明 唔打開口都睇唔到

一黎就打大佬